請問16號要嗌咩口號？

本來係

1. 撤回惡法
2. 林鄭下台

612之後可以加埋
3. 釋放市民
4. 嚴懲黑警(?)

歡迎補充或者諗下點嗌？

推

香港獨立

No extradition to China

用英文話俾外國人知

會唔會太長

嚴懲黑警認真難啲
警監會係啲過氣警察管嘅 一定扯貓尾
懲咗都一定係做樣

就算真係嚴懲完 始終黑警就係黑警
一日狗 一世狗
除非全部現役死曬換過批 有獨立思考嘅上去
咁唔係以後都唔撚會call 999
死都唔撚會

好似七狗案咁拉哂果班蛋散入去踎

監獄唔夠位喎ching 而家係3萬以上狗

幫推多啲人一齊諗

我認為口號要顧及左膠
先會多人響應
黑警好能少棘

唔洗多
撤回修例
釋放市民
警方道歉

保民生，保港幣，反惡法

釋放市民幾好，
老實係香港人欠左佢地
唔應該被屈坐監

好仔唔當差
當差正仆街

我係自由閪！ 毅進仔 記你老母！
我係自由閪！ 毅進仔 記你老母！
我係自由閪！ 毅進仔 記你老母！

保民生 反修例

釋放被捕市民